{
  "Cloud infrastructure provider for developers.": "开发者云基础结构提供商。",
  "List All Domains": "列出所有域",
  "Create Domain": "创建域",
  "Get Domain": "获取域",
  "Delete Domain": "删除域",
  "List All Droplets": "列出所有Droplets",
  "Get Droplet": "Get Droplet",
  "Create Droplet": "创建Droplet",
  "Delete Droplet": "删除Droplet",
  "List Database Clusters": "列出数据库组",
  "List Database Events": "列出数据库事件",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Retrieve a list of all domains in your account.": "检索您帐户中所有域的列表。",
  "Add a new domain to your DigitalOcean account.": "向您的 DigitalOcean 帐户添加一个新的域名。",
  "Retrieve details about a specific domain.": "获取特定域的详细信息。",
  "Remove a domain from your DigitalOcean account.": "从您的 DigitalOcean 帐户中删除一个域。",
  "Retrieve a list of all Droplets in your account.": "检索您帐户中所有Droplets的列表。",
  "Retrieve details about a specific Droplet.": "检索特定机器人的详细信息。",
  "Create a new Droplet or multiple Droplets.": "创建一个新的Droplet或多个Droplets。",
  "Delete an existing Droplet.": "删除现有的Droplet。",
  "Retrieve a list of all database clusters in your account.": "检索您帐户中所有数据库集群的列表。",
  "Retrieve all event logs for a database cluster.": "获取数据库集群的所有事件日志。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Results Per Page": "每页的结果",
  "Page": "页",
  "Domain Name": "域名",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Name": "名称",
  "Type": "类型",
  "Droplet": "Droplet",
  "Creation Mode": "创建模式",
  "Droplet Name": "机器人名称",
  "Droplet Names": "机器人名称",
  "Region": "地区",
  "Size": "大小",
  "Image": "图片",
  "SSH Keys": "SSH 密钥",
  "VPC": "VPC",
  "Enable Backups": "启用备份",
  "Enable IPv6": "启用 IPv6",
  "Enable Monitoring": "启用监测",
  "Tags": "标签",
  "User Data": "用户数据",
  "Install Droplet Agent": "Install Droplet Agent",
  "Database Cluster": "数据库组",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Number of domains to return per page (1-200).": "每页要返回的域数量(1-200)。",
  "Which page of results to return.": "返回哪个页面的结果。",
  "The domain name (e.g., example.com).": "域名(例如，example.com)。",
  "Optional IP address to create an A record pointing to the apex domain.": "可选的 IP 地址创建一个指向顶级域的记录。",
  "The domain name to retrieve (e.g., example.com).": "要检索的域名(如：example.com)。",
  "The domain name to delete (e.g., example.com).": "要删除的域名(如示例.com)。",
  "Number of Droplets to return per page (1-200).": "每页(1-200)返回的拖放数量。",
  "Filter Droplets by a specific tag. Cannot be combined with Name or Type.": "通过特定标签过滤掉落。无法与名称或类型合并。",
  "Filter by exact Droplet name (case-insensitive). Cannot be combined with Tag Name.": "按确切的Droplet 名称过滤(大小写不敏感)。无法与标签名称合并。",
  "Filter by Droplet type. Cannot be combined with Tag Name.": "按Droplet类型过滤。无法与标签名称合并。",
  "Select the Droplet to retrieve.": "选择要检索的 Droplet",
  "Create a single Droplet or multiple Droplets at once.": "一次创建单个Droplet 或多个Droplets",
  "Name for the Droplet (e.g., example.com).": "Droplet名称(如：example.com)。",
  "Names for multiple Droplets (up to 10).": "多个机器人名称(最多10个)。",
  "Region to deploy the Droplet.": "部署Droplet的区域。",
  "Droplet size (CPU, RAM, disk).": "Droplet size (CPU, RAM, disk).",
  "Base image for the Droplet.": "Droplet的基本图像。",
  "SSH keys to embed in the Droplet.": "嵌入Droplet的 SSH 密钥。",
  "VPC network for the Droplet.": "机器人网络.",
  "Enable automated backups.": "启用自动备份。",
  "Enable IPv6 networking.": "启用 IPv6 网络。",
  "Install the DigitalOcean monitoring agent.": "安装 DigitalOcean 监测剂。",
  "Tags to apply to the Droplet.": "适用于Droplet的标签。",
  "Cloud-init script or user data (max 64 KiB).": "云内脚本或用户数据 (最大 64 Kib)。",
  "Install agent for web console access.": "安装 agent for web console 访问。",
  "Select the Droplet to delete.": "选择要删除的Droplet。",
  "Filter database clusters by a specific tag.": "通过特定标签过滤数据库集群。",
  "Select the database cluster.": "选择数据库集群。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Standard Droplets": "标准Droplets",
  "GPU Droplets": "GPU Droplets",
  "Single Droplet": "单个机器人",
  "Multiple Droplets (up to 10)": "多个Droplets (最多10个)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}